Tout le code source du jeu Hamster Academy + images + ressources diverses :

Un exemple d'utilisation massive de SQL, gettext (internalisation), smarty (template), css, htaccess spéciaux, code javascript drag/drop, etc.

Licence GPL.

